渡邊麻友呼籲年輕人做義工

日本組合AKB48的渡邊麻友昨日率領姊妹組合SKE的木崎Yuria一起參加日本紅十字會的義工招募活動，兩人齊齊穿起圍裙和戴頭巾，參與義務煮食和炮製手握飯團，以及負責分湯。

首次參與同類工作的渡邊表示，實際體驗義工的工作之後，感受到需要年輕人的力量去幫忙，加上為需要幫助的人煮食要靠團體力量才能完成。而木崎就指，希望義務煮食不單填滿受助人的肚，更希望令對方的心靈更加充實。渡邊又透露早前去為小朋友講故事，「最初不知道該如何與他們溝通，但與小朋友接觸後，過程很愉快。」

arm

唔係成日都做免費雞咩？
幫啲老人家打飛G

叫咗你唔好成日將自己嘅嘢拎出來講

搞撚錯得一張雞圖 平時既你唔是咁架啵

g

麻友大個左都唔差
不過西野七瀨先係最正

乜水？

Google啦
賣寫真大炒你麻友啦

叫牙可樂清入去做

mayu

mayuyu

dllm

免費g

只有泡菜同大陸先係叫G

沒有j圖
沒有動力

free g

Mayau手天使？

Sor係 西天使 拎個西幫手打飛機

隔離木崎正啲